已經睇過嘅文宣，可唔可以摺起

唔想下下block人

點解唔block得?

咁你咪自己block囉，呢到就係歡迎用文宣洗版

諗多咗，呢度唔俾洗版的

洗版問題

一直以來 LIHKG 討論區都禁止洗版行為，以往都有部份會員因洗版影響他人正常討論而被禁言警告，嚴重者更被封鎖帳號。

在過去幾個月開始有會員進行洗版行為，當初因應大多會員未有投訴及未有表示反感及影響討論，因而酌情處理。

但時至今日，開始有多名會員仿效，以致洗版情況氾濫，我們留意到有關情況已嚴重影響會員進行正常討論。

因此，即日起如發現會員在大量主題中重覆發表留言或作出影響他人之洗版行為，將會被禁言警告，嚴重或再犯者有可能會被永久封鎖，敬請會員留意。